水喉戒速龍身份有線索，要大家幫忙再睇睇

我返睇左好多條LIVE，太多都唔清，暫時只係蘋果個條略為清楚小小。

傳媒朋友可以睇返自己原帶，時間係約10:00-01 PM個陣。

呢個速龍比較矮小，係人群中都算顯眼，而每個速龍頭盔背後原來係有NUMBER，水喉戒指棍個個應該係B 2-2 / S 2-2

如果老豆可以幫手搵仔就更好

果粒野叫喉碼

又學識野了

喉碼棍

或是可能係2-7

其實正名係叫 喉cool

推

Bravo company 2 col 2號位咁上下掛

其實正名係叫水喉管夾

push

建議你google 左 喉箍 同 水喉管夾先

唔再覆啦我廢時spread 左去呢樣野叫乜名到

pish

無錯, 硬喉駁軟喉用